有冇人條頸緊到想斬咗佢?

小弟要頸緊咗4年
Feel到頸背後面要筋又緊又酸有少少痛咁

去過物理治療 去過跌打
針 電 按 拉都試過
都係冇改善
睇都睇到灰

個頭又大所以重...

有冇人都係咁? 有冇方法改善?

物理治療同跌打有無同你講係脊柱側彎呀 ?

先，之後

如果日日做 3日之內好返

我懶所以3日後又緊過

無，但手緊就有

冇

有
少量

練斜方肌